My dream is highly hung on a blue blue sky~

Diving and chasing in the deepest ocean is really amazing!